恆生科指個泡沫幾時爆？

成份股全部支那妖股
3個月由7000升到10000
科技股個泡沫係咪就嚟爆？

武肺中招既人愈來愈多，失業率上升
正常股市應該就黎閪冧

利申：入左12000熊等數錢

2萬都唔會爆

直升啦 爆毛

一堆傻散進埸
QQ上800
泡沫太到

1. Buffett Indicator: Strongly Overvalued

The Buffett Indicator is the ratio of total US stock market valuation to GDP.
By our calculation that is currently 75% higher than the historical average, suggesting that the market is Strongly Overvalued.

2. PE ratio is too high

3. Harry Dent 40% Stock Market Crash Coming By April 2021
Dent, 67, accurately called Japan’s 1989 economic collapse, the dot-com bust and the populist wave that delivered the presidency to Donald Trump. He uses propriety research and bases predictions mainly on demographics and trends.

About 19% of publicly traded companies are zombies: They’re operating but can’t pay the principal and interest on their debt service.

4. Mark Cuban: stock market is overvalued

跟本支那股同美股一樣
全部9升
遲早閪冧

美股泡沬仲大，一樣照升

愈係泡沫愈要槓桿
咁先贏到大錢

升多1萬點先講啦

支那股算吧啦

真,賣腎都要借到盡, 呢次真係有今生冇來世
一年等於幾年飯錢

今次上證可能重上5千點

科技股係疫情根本冇損失，財報季季增長緊呀，點爆呀

無理由唔信我國科妓差得過納dee
世界第一
起碼15000

利申：入左12000熊等數錢

正, 多謝晒

之前科指ETF開錯價既苦主係咪返左家鄉？

正，莊家等殺熊

經濟大好 大牛市

殺左樓主D熊會回一回再爆...升

武肺除咗影響航空 零售 餐飲之外 其實好多行業都冇事 科技行業更加係爆炸式增長

加上美國瘋狂QE 升市有咩問題

真呀 無人買熊點升

比你估到 仲有莊家？

你唔好燈
上次燈我五菱同小米

翻左
仲賺10％

傻燈閪
今個月有15000
我去屌你屎眼